覺唔覺天文台好撚戇鳩

成日將天氣較到忽冷忽熱
好心佢較去固定15-20度左右啦

唔得㗎

仲係好熱囉
10度就差唔多

典解？